[廣傳]對住影相嘅街坊

見到好多post都開始前線又屌 支援又屌
簡單d，如果再有人喺天橋等等影相
又唔知係咪支持我哋嘅時候

請叫:
唔好影相！支持我哋嘅唔該唔好影！

一嚟觀感好d，冇粗口
二嚟唔同d狗有殺錯冇放過

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

個人認為呢位巴打都講得好有道理

推

推

推俾多d人見到please

有冇人見到？

入嚟啊唔該

借po

有冇人想成立禮貌小隊？

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

正評完幫手推下

有冇人想成立禮貌小隊？

入去睇埋

推推先

禮貌對街坊真係好重要 十分認同

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？